鏗哥今次算唔算大義滅親

返到kong u 有無收到恐嚇

鏗哥唔好單獨行動
有咩事CALL我
利申190CM 170KG

170kg

減肥啦

170kg 成400磅

明仔得165CM 53KG

鏗哥有女友保護啦，洗咩靠你